召集呢排被蚊咬到仆佳既人! 有咩方法收到佢皮 !?

上星期我枝白花油仲有一半，呢幾日晚晚被班仆佳咬醒幾次，今日已經見底
晚晚係你耳邊嗡嗡嗡嗡嗡嗡嗡嗡嗡嗡，最嬲就係開燈都搵佢唔到

我已經連續開左幾晚燈訓，就快頂唔住了....有無巴絲用過滅蚊燈/ 有咩好方法

唔好唞氣

雷達液體電蚊香

有效?你長開定點
印象中之前睇過d新聞，話咩電蚊香對人體有d害

夜晚先開
開8個鐘左右夠瞓覺就算
寧願瞓得好少少 好過比D 垃圾蚊咬到爛肉

骨仔知我住離島,我個度大把蚊,但我都無比蚊咬,以我嘅經驗只可以教你,「天下武功,唯快不破」,打死佢係最有效!!

開冷氣

蚊香 傳統燒果d 聞住好好訓

去阿布泰買蛇牌爽身粉

ching千手觀音?
我都想殺佢全家啦，但問題係一開燈都搵唔到

ok thx，我一陣去百佳買今晚準備訓個好覺

deet蚊怕水
二十幾蚊

申隻手出嚟唔好郁攞嚟做餌,等佢一飛埋嚟就打佢啦

咬返佢

呢排開冷氣諗住冇事
點知有隻臭蚊開左冷氣都咬人 (已經開埋滅蚊燈都冇用), 仲要殺唔死比佢走左
比佢連搞左兩晚
d蚊醒到爆, 日頭響屋企唔知邊度呢埋, 夜晚2點 / 4點幾先出黎搵食, 食飽又呢埋第日又黎過

好似有d 燈係殺蚊。

萬一要開燈捉蚊，佢地咬完你之後，身體會重飛得唔遠。最鐘意係d 黑晚既地方休息。

利申：成日起身開燈捉蚊

真呀屌佢老母，d蚊醒到
滅蚊燈你有無覺得有效，我見屋企附近200蚊左右有部

真，起身開燈拍得死既話，真係好似放下心頭大石咁

無啦，佢地好醒的一開燈就縮埋一角
岩岩買左電蚊香，今晚真氣護體

香茅油

不過花咁多力氣打死左，通常都出哂汗。
又要沖個涼先瞓得。。

天氣咁熱，唔想再噴蚊怕水/油呢d係身....